其實我好想對住你講「我真係好中意你」

半年前係開學果時認識咗一個女仔，個女仔好特別，佢成日都話自己係個男人黎 。開學頭都未對個女仔有好感，但後來相處耐左同一齊經歷既嘢多左，慢慢對個女仔產生好感。直到有日，我係學校彈琴俾個女仔聽，個女仔聽到就訓著 ，後尾佢又話要學，真係覺得佢個性格好可愛。

之後慢慢個關係，我認為係曖味緊，係學校見到對方嘅時候，大家都會不自覺地望住對方，即使係同其他人傾緊偈都好，或者一齊好夾咁撚其他人既時候都好，都會有幾秒係互望著對方，我果時真係好開心。

我好想同佢一齊傾偈，一齊挽，一齊開心笑，一齊唔開心。於是我明知係唔順路但都照樣同佢一齊塔佢可以返到屋企既巴士。係巴士上面，我哋坐得都有啲埋，之後就一直同佢傾偈傾到落車。係街上面，我同佢就好似男女朋友咁，我故意激嬲佢，佢又走得好前，我再追返佢 ，到後黎佢送我去地鐵站，係閘口前我好唔捨得佢，佢話要目送我入閘，之後我就同佢一齊企係個閘口前幾分鐘，途中我哋互望咗都好耐，我果時好想拖住佢隻手同攬住佢，但我果時無勇氣去咁做....就後悔了 。

䦦

挽你老母

挽你老母臭閪